聯想集團 (992)鳩叫區 (1)

除淨完仲升緊

逆市

老貓講佢又唔信，以為點佢

日日都IT，不了

走勢好番d

聯想現價4蚊鬆D 追落後升上20蚊都5倍

無錯

4寶有3你連992都有 有冇咁黑呀

每隻幾手姐, 大貨係5, 2388, 939

what is the other 3 ?

1337, 772, 2858

月供之選

992

sing
不過係3396

GOGOGO